以後交通意外，你一落車同交通警理論，就會被槍殺

正確做法係包兩封大利是比阿sir

與中國接軌

班狗依家大撚哂

支那都好似無玩到下下用真槍啪

以後見到交通警狗，千祈唔好喺後面撞鳩佢架車

Police state

因為支那人都比香港人有骨氣
一人有事真係成條村同你反轉地方政府